Online 買 Bra 嘅煩事<SIS先好入

網上買 Bra 屢試屢伏，唔係唔啱 size 就係太 cheap 唔舒服。

到依家都未搵到最好嘅 online bra shop
幾日前，我係 Facebook 見到個主打內衣配對嘅平台叫 Bracode，
唔知有冇人試過係嗰度買 Bra，有嘅不如分享下?或者大家會唔會有啲好嘅 online bra shop 可以推薦下?

bra呢啲嘢唔好慳
出實體店買啦
冇得試差好遠

睇左跑 online

-.-

成頁除左小妹都係班臭男人

試咗差好遠

我幫女友買
要落鋪搵sales姐姐幫手試